洛河，費蘭尼，49000到底一場走甩幾多張紅牌？

果然係黑哨界既宗師級人馬，
將MMA同黑哨揉合得天衣無縫

下次不如唔好踢啦，我地直接比3分你，
反正我地其他地方攞得返，唔好打斷哂班阿狗對腳得唔得？

ok

好

好提議

OK THX

無撚恥到

你自己話比我地

民建聯都話自己本土啦